我病緊，都要騎牛出港島因為

要保護勇武，守住呢個家呀！！！
仲諗緊出唔出既都同我出黎呀